覺唔覺而加戴撈好撚普遍 唔同以前

以前戴得撈都知係富貴

而加街邊啲街邊檔寬頻sales都戴住隻撈

撈都有分唔同等級
十仔幾皮野 通街都係有幾出奇
定樓主戶口連幾萬都冇

一向都係平野 好似發現新大陸咁

大陸人先特別鐘意戴

唔好咁講，樓豬咁勁，自己又帶咩呀？

Yes la diu 利申住緊公屋 有隻舊白地同綠針

九唔搭八
唔係平同貴既問題
講緊啲人仲以為戴撈高檔啲 充大頭 而加已經戴到濫哂
以前個個戴得起？

什麼水鬼，鬼王，搶撚到班傻閪on99咁

扭蛋個啲公仔錶

不過講真
香港人個人工當平均萬7
買隻撈都係7萬左右
都係一個月儲幾千蚊買到
台灣就炆水

以前唔識野，見到pp 廣告仲諗咩9 百達翡翠，我浄係知撈

正喎 妖怪手錶？

想當年幾辛苦要斷手斷腳先考到呢個資格

台狗

請問樓主訪問過邊位認為戴撈高檔
不嬲撈係襟帶 鋼水好

粗帶一流

冇話過撈唔好

我一直講緊以前同而加戴撈個價值觀 同撈個價值

掉轉我講既野

渣ga 我都有隻 我帶手套識出火 勿相認

以前有彩色電視都知係有錢人
依家樓主都有部

以前有肚腩就知有錢人
呢家瘦既先叫有錢

嗯

有心買既話儲幾個月錢都買到啦

個啲收檔啦 落街市買送啲阿姐會問你隻錶係咪深水埗買嫁

買撈係為左第時唔掂緊要錢可以即時套現先買姐。
利申：死窮撚戴撈

係唔知點解起香港特別流行
流行到無玩開錶既都知道個牌子名同LOGO
你話果D 乜撚野PP, 江斯丹頓
窮撚連樣係點都唔知

利申窮撚